好多人想移民/走難去澳洲，原來呢邊就黎無廣東話

各位巴絲冇睇錯，澳洲最受歡迎嘅廣東話頻道SBS廣東話係農曆新年開始盃合併做SBS中文，以後分分鐘俾隔離国語残体字食埋。

小弟而家係當地讀緊書，奈何唔知有咩可以做。今朝瞓醒（對唔住我瞓到成點）見有當地港人組織發起一人一信直接搵總裁*投訴，想香港連登嘅大家都幫下手，唔係將來帶幾多人過到嚟都保唔住我地引以自豪嘅廣東話文化。

上邊係活動嘅link，望落好簡單，我啱啱都做咗啦

希望睇到嘅咁多位都幫幫手，知道香港近況好差晚晚瞓唔着，但海外戰線我地都要守住。如果廣東話係外國都失守我地連僅餘嘅士氣都會冇埋

香港人反抗！

自推

我柒咗又P牌又不推文，有冇巴打幫幫手

推

移民去澳洲?

推唔郁都推

pish

Push

推完一齊寫email，好快架咋

依家係澳洲唔開門比香港人喎

聽講成件事係呢條叫David Hua嘅仆街上任後做嘅，除咗佢個Last name，聽人講佢上年11月一上任就致力拆散廣東話台，唔可以俾佢得逞

早幾個星期先請廣東話editor 定記者喎

澳洲政府都唔收香港人，算撚數啦

好心嚟到澳洲就講英文啦，唔好講埋啲垃圾語言

冇政客想輸民意

廣東話係垃圾語言？

咪又係東亞語言

你係咪垃圾？

係！

On9仔
已封鎖會員 錦衣衞完全封鎖

金😘😱💤💤👀👊👊💤

無人幫你 我幫你

木

再推

推咗先

BTW聽人講過澳港聯呢個組織做野偏舊偏保守，雖然2021再加埋咁樣情況唔應該再分，但有冇澳洲巴打可分享下

去人地澳洲就講英文啦仲講乜9普通話？

Speak English, this is Australia

呢層就唔係好肯定，不過海外人地政府無得罪你就肯定唔可以咁激進架啦

你話飯民佢地又肯定唔係，睇佢地Facebook 最近先同Sunny Cheung 游說完

p

香港人反抗

唔止澳洲香港
全世界都係咁
唔明點解班普通話人唔可以自己開台
係都要侵蝕「統戰」人地嘅資源先高興
好似有舖癮咁

P 牌推唔到架

SBS係咪政府台？

政府funding但管唔到太多